PSG原來都幾抽得

成場波12張黃牌5張紅牌
馬賽剷撚左成場又黑手球
尼馬同柏尼迪斯忍撚到最後終於開拖
最後6分鐘打交好睇過全場
完場繼續打

馬賽對波圖

點打 有無link

很抱歉，此頁面無法使用。

你點擊的連結可能發生故障，或該頁面已遭移除。 返回 Instagram。

達斯拿係事件引起果個但乜事都冇

link？

搶正選嘅手段

死德國佬

LM

死左link

原來avb去咗教馬賽

場波都開放返好多觀眾

勁X100000000000有錢,ok抽得

麥巴比話下年要走之後
成隊亂晒
要散班了

尼馬=影帝

呢條仆街咁撚醒

Psg驚到 封殺晒d片

但影到晒,會唔會俾揪後算帳

有球迷既

幾好睇

臨尾龍門球果下好明顯特登撞撩交打
馬賽仲要黑走兩球手球
不過睇球員打交都幾有趣